雲格接班人！他的戰績竟力壓拜仁

阿仙奴主教練雲格已經67歲了，不管願意不願意，兵工廠教父的執教生涯已經接近了尾聲。雲格之後，誰來執教阿仙奴呢？日期，英國媒體透露，阿仙奴高層已開始為雲格選定接班人，而兵工廠的換帥目標也被曝光。
《太陽報》透露，阿仙奴已經開始為雲格離任做準備，他們將德甲萊比錫隊教練哈森許特爾視為雲格接班人。雲格和阿仙奴的合約到今季末就將到期，雙方直到現在也沒有進行續約談判。現如今，阿仙奴首席執行官加齊迪斯已製定計劃應對這種不確定性，正是在這種情況下，哈森許特爾進入到了阿仙奴的選帥名單中。
今季，哈森許特爾在萊比錫的執教戰績非常出色，目前萊比錫排名德甲榜首，聯賽9勝3平至今不敗，領先排在第二名的拜仁3個積分。而萊比錫能取得出色戰績，主教練哈森許特爾顯然居功至偉。
戰績之外，哈森許特爾的執教風格也讓阿仙奴高層很欣賞。《太陽報》透露，萊比錫的東家是飲料巨頭紅牛，他們向萊比錫提供了充足的轉會資金，但哈森許特爾和雲格的風格類似，花錢都精打細算。也因此，哈森許特爾的風格時常被人們拿來和雲格比較。阿仙奴高層顯然更欣賞這種類型的教練，若哈森許特爾今季能率隊創造奇蹟，那麼阿仙奴高層無疑將對他更加的心動。
哈森許特爾球員時代曾效力於科隆、格雷特霍夫等德國球隊，2013年10月，哈森許特爾接過因戈斯塔特教鞭，去年夏天率隊升入德甲後，32場比賽中拿到40個積分，完成護級任務。今年夏天，他正式入主萊比錫隊。